【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

再收到

走晒啦
你咪凍結飽佢

鄧大總統串到呢

彈出又彈入，打我啊笨

問題係凍完又解解完又凍咁撚兒戲

覺得解凍呢個move柒左，即刻補飛拿翻渣沙先
好有港共特色

未傾掂數

開番比佢走又凍番

柒一次唔夠
重要柒多次？

國際金融中心

on9,差佬指點江山

因為美國制裁，又要做啲野畀上面睇

中國制金融中心

真係唔驚玩出火

笑咗，彈出彈入

hsbc: 個朵好似唔夠臭

兒戲到

屌你咩
燒山呢頭出條片話佢地係收到中共order所以急急腳解凍，呢頭你又凍結返
即係明玩燒山啫

又一次叫有錢佬快啲走資

上次未度好告邊條罪
就咁嬲嬲豬炒人家

今次度好左劇本

重點係呢段時間許勇走左資未

唔知佢俾邊個訓斥呢?

中國特色

嫌唔夠臭

比十幾個鐘佢走資

面子問題

乜叫通水
根本冇正式通知
話查洗黑錢無warrant
話國安法又作唔切故仔
唯有係咁口頭叫人哋凍結戶口
咪人challenge先解凍
再凍結係因為班狗已補warrant

就咁睇似係大貓第一次只係收到指示但冇罪名就凍結左
之後黑警一直唔搞，大貓就解凍，尋晚再宣布罪名，今日就凍返

有錢佬大多都唔會係香港擺錢啦
要洗個啲黑錢除外

即係有人前日唔跟程序自把自為

國安法唔洗warrant架

係啦
你個戶口凍左, 你會唔會隔幾個鐘入去睇下郁唔郁到

柒一次
再柒多次

而家真係唔慌唔冇面
日日把口講金融中心乜乜物物
做出黎第三世界咁

唔駛幫佢洗白喇 根本一擔擔

據了解，滙豐銀行根據警方指示，對許智峯一個戶口採取指定行動，令部分服務受影響，他仍可登入自己的戶口，但就不能進行轉帳等其他活動，而他父母在滙豐銀行的戶口服務從未受到影響。

湯家驊：「當警方知會銀行時，銀行自己覺得為安全計，所有這些戶口都先凍結，這亦有可能。在非常時期，會不會沙塵滾滾殺錯良民，我相信有可能有的，因為警察都是人，法庭都是人，有出錯的地方不奇怪。」

湯家驊又指，銀行亦有責任釐清警方要求是否合理。

湯家驊：「銀行可向法庭申請凍結令，因為如法庭批出凍結令，銀行便沒有任何法律責任，又或盡量和警方處理這件案件的警察或長官去了解多些事實，再作出一個判斷，兩者都是可行的。」

佢星期六都做唔出故仔國安法查佢乜
你睇下大貓敢唔敢講收到正式通知話係國安調查
九成黑警就咁口頭叫人哋凍結

應該搞掂咗先自爆掛

再收警方通知

匯豐表示：放撚過我啦屌你老母

走唔到！
星期六日啲錢都未轉到出去

呢個消息係唔係銀行個邊放出黎

佢話家人一開番即走哂資
但駛唔駛delay
定即刻過到數

根本成個國際金融中心就係無制度，
求其有條友9up吓就可以凍結資產

佢想呃外國扮曬係因為洗黑錢先凍結，不過呢啲咪只呃到班弱智藍

玩冰火

湯十一今日仲話解封係咩咩咩

甲由強同國安處話事
篤手指就得

彈岀彈入真係嚇走曬唔關事嘅用戶

我話佢有罪就有罪

即係只認程序錯

而家識既人都話想掉錢去第間銀行

打個電話去匯豐，話係甲由強就可以凍結

又加速

做乜撚呀，又開又關

姐係第一轉真係柒左

怪錯hsbc
原來特登俾峯仔拎返錢走

都唔知自己做緊乜，仲話國際金融中心

匯豐：點解我用個再字既？

所謂消息我估係HSBC放出黎

比全世界 笑一次唔夠

港共咁彈出彈入，更加顯示到香港政府同銀行業餘、不認真，和像馬戲團，香港既國際金融中心地位玩完

香港已回歸多年，時至今日仍然有不少公職人員拒絕採用中資銀行作出糧戶口，留戀殖民地心態，崇洋眉外，實屬有辱国体，令人感到匪夷所思。

但拿返渣沙呢個move更柒
更有港共特色

如果轉去citibank都冇用
只要d錢係香港
法庭要凍你都冇計

你確定 佢d錢琴日 走到？ 你香港轉香港 即日轉到 轉去外國 真係講唔埋 起碼都要幾日

滙豐發言人表示，不會評論個別個案，但對於相關事實被歪曲，感到非常失望。據了解，滙豐是根據警方搜查令指示，凍結許智峯個人的部分戶口服務，但不涉及其家人的戶口，指許智峯對滙豐的批評是歪曲事實。滙豐是根據一貫的做法處理，與其他銀行一樣。

笑死 滙豐今朝先講話人地屈佢 結果宜家即刻中回馬槍

「唔制呀！！！點解解封㗎你班銀行！！！唔准縮呀，搞到我好瘀呀你哋！！！依~~我唔制呀我係警甴呀你要聽我話㗎！！！！！！」

大貓原來放水畀勇仔走資

痴鳩線

攞番個尾彩先

共匪好興哩套，反客為主
自己犯左法, 理虧，被千夫所指, 點解決好？
發惡 咬多你幾錢肉緊

Hsbc 可以唔跟嫁wo
又唔係向法庭申請

佢應該係premier啦
去海外HSBC戶口係即時

hsbc 係唔係等到許勇轉走左d 錢 先放風出黎

唔係好識野
加埋都幾百萬
人又唔係香港
有咩方法可以咁短時間搬走曬

轉帳去外地都唔係即時
轉去fd 到咪fd 都封鳩埋

唔知

應該今日係法庭批?

咁要認真睇下點解尋晚解過封，係咪有人協助逃犯，国安真係要查清楚

咁多百萬應該係啦

祝佢好運

就算唔係premier
都專登升上去比佢走

佢地再收到第2個order

China joe都上台
驚閪

黑警：你地個特朗普輸左，而家到我中国祖話事，我地想點就點

國際金融中心果然有效率
打個電話去我話係就係
外資學野喇

美金保平安

咁佢兩老個中銀呢

可能係啦

證明皇軍 > 中共

夠膽封HSBC又28蚊見

應該未走得咁快？
HSBC remit好撚慢

push

擔心緊係咪走到晒ja
我驚仲係香港其他銀行

匯豐收皮

彈出彈入 3次
係咪搞緊笑 湯渣今次點吹好

今朝：滙豐銀行發言人回應事件時說，不會評論個別個案，但對於該行限制有關人士銀行服務的傳言，有事實被歪曲，感到非常失望。

又話人地歪曲事實???????
而家又再
咁即係點

蝈製金融中心

九成10之前係口頭通知
冇正式通知所以俾人周咪解凍
D人一路話國安法唔使warrant
唔使warrant都要正式出通知講查國安法

好明顯係星期六班狗好嬲好嬲咁凍結
依家知道程序錯誤攬炒金融
咪即刻夾硬安條國安法出正式通知

如果解左之後 以為解返無事未大獲

IFC 只是個商場

一定內鬥緊

popo有腦就唔會炒估又拉眾籌又拉跟住玩連坐

燒山：……

笑話
黑警摧毀國際金融中心立下大功

直頭搬錢出香港啦

即係幾多錢走到
好擔心

警方做野一定依法辦事唔會錯，一定係銀行有內鬼

鄧柄强大哥沒有輸！！！

如果用國安法唔駛法庭手令（國安法第四十三條）

政府做野真係嚴謹

彈出彈入

係燒生玩9緊人就真

許勇係咪已轉走晒？

精彩精彩

咁好明顯之前唔係黑警縮啦！！俾世柒講中喎。。

睇得出拜登贏之後中國外交最近開始活躍番

彈出又彈入
你咬我呀大人

正路去海外冇咁快...卦

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

傾好晒未架
一陣又話解凍

驚死d人唔走資咁

Cls

其實有難度，海外都未開門

佢點講

🤣🤣🤣拿。。。。你攞完未。。。攞完我就鎖返啦

2. 家人匯豐戶口被凍結後，非常激動，曾親自致電及電郵向匯豐投訴，亦親自透過網上理財確認戶口不能運作，及親身前往當地的匯豐櫃員機嘗試提取現金，唯戶口無法運作。

可以係當地的匯豐櫃員機
唔知琴晚拎走晒未？

又玩彈出彈入

一樣諗起呢個

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

我今日同個藍絲朋友講:你自己愛國愛黨就話啫，如果你老婆個仔或者其他親戚，甚至乎係工作上業務夥伴係黃絲，差佬一樣可以拉人封艇

佢聽到後都不禁點點頭

痴痴地，玩七擒七縱？

咁撚兒戲

屌你老母臭

中國制定的國際金融中心

走撚哂啦on9

玩呀？

Hsbc 明明話之前唔係凍結架wo
咁又何來「再」凍結呢

國製金熔終身

堂堂一個政府做嘢做到咁俹簁

每日限額...你拎到幾多

應該係比位佢走 驚美國制裁？

軍政府國際金融中心

陰鬼公

警狗比銀行賣
病貓柒左次怕制裁 放風唔係銀行主動

大陸喱全部都係行呢套

柒多幾次就習慣，習慣左就唔覺柒，正常發揮

應該唔夠時間出境外

人治特色
上司又有上司
但係無 policy

柒到一個點
細路仔玩泥沙？彈出又彈入

依家香港係共製金融中心

笑大新加坡個口
😂😂😂😂😂😂😂😂

匯豐：屌 點跟呀

咁佢咪犯左煽動罪？

Twitter 煲大佢

如果係hsbc 外國戶口應該走晒好似係support即時轉帳

最怕港共唔做

大陸佬真係唔識嫁喎

咁危險，啲錢都係收埋算

咁撚兒戲，邊個仲夠膽擺錢喺HSBC?

咁大獲?

條友唔撚衰得，死都要攞返個尾彩嗰啲人嚟

肉酸到

中共條氣唔順,覺得無面再凍過.

人治

任何金融操作，只要見國安法有份出現，你就知道，這件操作必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

明顯上面嘈緊，手腳唔協調

唔凍就中共搞你匯豐

今日嘅香港早已經係笑話

黑警帶頭攬炒國際金融中心地位

好擔心佢轉唔走d錢

走得快好世界

今次又咁蠢唔攞走啲錢啦

金熔中心

次次都玩鳩滙豐 一陣比佢轉走完啲錢先凍又到黨報接力屌鳩佢

要收到order先敢解,嘖嘖嘖

HSBC
中銀香港
恒生 三間都玩完

凍下又解，然後再凍過
咁解黎做咩？

一係揀俾中共攪
一係揀俾美國攪

自己揀啦

講個笑話：香港匯豐

今次匯豐放料 講明上次唔係佢自己封

衰咗20年啦

想知d錢走唔走得切

匯豐比人當狗咁撚

Ka Wing Kwok違反國安法

完美演繹

如果禮拜日
又有限atm每日提款
你拎到幾多錢走

好快會有cap圖流出

英國ATM 有休息咩

人制裁你鄧狗制裁制得咁柒

冇休息
但你每日提款額係幾多
香港匯錢去海外要幾耐

準備再開記者會啦仲望

滙豐：對有事實被歪曲感失望
鄧病強話要告喎
HSBC : AM I JOKE TO YOU

再嘈我以後日日都凍..解..凍..解..凍..解，洗鳩你地板等你哋新聞都冇得睇

都匯走晒啲錢仲凍嚟做咩？

有機會下家個戶口d 錢都可以凍

拜登邊有贏左？

明示上一次都係收order凍人acc

強國式，做下樣都要做
做俾人地睇

共匪：我哋唔忿氣

HSBC 去HSBC UK係即時 一秒就到

張池有度，你識條鐵咩

中共用香港黎做先攻 即係爛頭卒
而家一有咩事國防部話凍結就凍結
仲有連坐 外資應該有少少證據都可以趕走佢或充供資產
收割開始

燈到既成事實嘅嘢都可以回馬槍

不要試探你的主

點啊 真係要咁彰顯黨話曬事？

大筆就含得 英國office星期日點會做嘢

我哋窮享受唔到，有＄嘅premier喺即時。當然，過咗會唔會hsbc Uk ... 但英還是星期日，等許吧。咁儍，不過佢似儍，等佢！

彈出彈入大撚曬，吹咩

唔通自己得閒咩

on9 人地啲錢都攞走哂仲凍結黎做乜

本身兩邊戶口有link 就係
同埋最多每日都係20萬USD
如果係用tt走既話就走唔切啦

夠啦 佢有5個戶口

黑警全家癌，老婆俾狗屌到大肚生畸胎，生仔斷手，生女斷腳！

7:22開始講

其中國特色的國際金融中心

唔凍又國安法侍候 凍又美國制裁

點部署

都幾弱智下

點都解釋唔到之前做乜封人account

蘋果直播有記者問緊警方

一定係屈大貓

算啦, 我承認燈神當之無愧, 我下個月cut Pateron

凍得果幾皮野 為面子

咁佢都係5個戶口total幾百萬姐
應該ok

我很想知, 通知究竟是甚麼形式? 電話? 電郵? 信件? 經法庭? 定係whatsapp?

逃生門已經關上

呢個問題我都諗過，會唔會不斷入去睇，解凍咗都唔知la

漏夜做....

我對眼就係法庭!!!

啲錢轉走晒未？

唔想跟車太貼，許智勇喺呢啲事上面柒過...又搶電話...
個底花花地 會唔會真係勾結外國勢力

再收通知
姐係前一次無證據又話黨安法鳩凍人啦

許志峰都冇回應有幾多錢走到
應該多數都gg
最多每人拎到幾皮野走

都幾好人，俾你匯晒d錢走先再封過

其實有無中銀份？

如果轉去啲美國證券公司都走到嘅

所以前一次凍結係要 俾藉口許智峯 移走資金

買bitcoin

on9財不可露眼
同人講我好多錢引人打劫？

走到幾多有數得計
唔大期望

大貓銀行篤灰？

再收到，姐係之前收過人地指示啦
佢係咪想指示佢的人難過？

突發 BREAKING

我家人之匯豐銀行戶口突然被全部解凍，我本人戶口亦獲部分解凍。家人基於對香港匯豐徹底不信任，已經立即將積蓄轉帳往安全地方。

就係大家估
你轉去香港其他戶口/銀行佢又可以凍到你
轉去離岸好多都唔係即時
大家都擔緊幾個鐘時間夠唔夠走得晒

唔只幾個鐘啦中間格左

匯豐轉離岸匯豐，只需要1秒。。。

中共都分好多人啦
如果話一開始係中聯辦自把自為
而家似係克仔強班官僚落完order，雜大大死要面子再翻卓

都唔係第一次，地攤經濟都係咁